有無熊軍同淡友係到呀....

尋日入嘅, tencent, 恆指熊

今朝都嚇我唔走, 揸到而家...

仲係 +7xx 時加注

插死港女啦, 唔該

睇今日會反彈
但見個勢唔到路
撈完底 即沽哂
跌撚爆佢就岩

尋日熊仔高位入o左，一入即刻升市。
好彩定力夠，留名今日收錢

呢排動物過唔到夜

唔好過啦